{
\renewcommand{\arraystretch}{3}
\begin{tabularx}{\linewidth}{|*{8}{>{\centering\arraybackslash}X|}}
  \hline
  $1,5$
  &
  $\dfrac{8}{4}$
  &
  $\dfrac{3}{4}$
  &
  $0,7$
  &
  $1$
  &
  $\dfrac{4}{3}$
  &
  $1,33$
  &
  $1+\dfrac{3}{100}$
  \\ \hline
\end{tabularx}
}


\begin{enumerate}
\item Ranger les nombres ci-dessus dans l’ordre croissant.
\item On choisit au hasard un de ces nombres. Chaque nombre a la même probabilité d'être choisi.
\begin{enumerate}
\item Quelle est la probabilité que le nombre choisi soit un nombre entier~? 
\item Quelle est la probabilité que le nombre choisi soit un nombre décimal~? 
\end{enumerate}
\end{enumerate}
